早餐

隻蛋唔係流心 渣ga

多咗一分鐘